
                      Paul Feig vuelve al cine con una nueva comedia después de la divertida y exitosa "La boda de mi mejor amiga", repitiendo con la actriz revelación en dicha película, Melissa McCarthy, y la siempre solvente Sandra Bullock. El resultado final es bastante decepcionante y solo se soporta por la buena química que fluye entre las protagonistas, aunque en Estados Unidos ha sido un éxito de taquilla y ya han anunciado que habrá secuela.
Lo mejor, el buen hacer de sus actrices, sobre todo Melissa McCarthy, soy fan de ella desde "Las chicas Gilmore", me gustó mucho en La boda de mi mejor amiga, y no me gustó nada en "Por la cara", parece que no encuentra un guion que explote todo su potencial cómico. Algo parecido al caso de Sandra Bullock, capaz de hacerte emocionar hasta el extremo, como en "Gravity", y dejarse llevar en comedias ligeras como esta. Las dos son grandes actrices y logran divertir y entretener sin mayor esfuerzo, un buen guion detrás no hubiera estado mal, o haber invertido los papeles aún mejor.
El tono de la comedia tampoco me ha gustado, mucho insulto, muchas replicas escatológicas y muchos gritos, siempre por parte de Melissa McCarthy, demasiados clichés. La verdad es que los mejores gags son los que se pueden ver en el tráiler, la duración, casi dos horas, tampoco ayuda.
        
            